# RECHERCHE DE COLLISIONS DANS LES CERTIFICATS X509 AVEC CLÉ RSA

Ce repo est divisé en différents dossiers pour répondre aux différentes problématique que l'on pourrait avoir pour répondre au sujet. 
Chaque dossier a un README.md expliquant a quoi il sert et comment l'utiliser.
